[熱火將退役Bosh球衣]2017-2018 NBA季前討論區（24）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

早晨牙

我將會力壓波富成為今年Roy

佢仲去得邊隊

吾擺禾在眼內

Waiters將與熱火達成4年5200萬口頭協議

話時話禾琦打唔打夏季聯賽

打

76人人F4加埋都無我咁靚仔

不了
禾琦要做ROY

1300，都OK

我隊友西門先係

多謝G持

Me最靚仔

人地Rihanna唔覺得你靚仔死心啦
人地個心係我皇到

當年佢睇死curry同勇士

依家風水輪流轉

自從熱火星散之後就無睇波，韋迪又去左公牛
希望bosh身體健康

底薪去騎

Young

一係去騎復仇一係回家奶咖哩哥袋底

返湧啦

有無人同我一樣

鍾意Ryan Anderson

屌

唔係話會match但未match咩

Woj：凱爾特人兜售AB、Smart和Crowder

支那係咁h個丁乜乜乜 明明鬼佬網提都無提過佢

遲下禾琦打 有排佢地h

賣ab 會係一個失誤

一定會後悔

德州雙雄支那打脾

安爺爺想換咩？

換隻底掛

中國新長城震驚NBA

waiters份約唔錯wo

熱火算唔算打劫？簽4年平均每年千三萬 JJ都二千幾一年 對比起來佢低人工到 不過佢唔係萬能插 必定要大量持球先發揮到 無乜球隊要

認真比頂期低左少少
神算子傳銷打法又贏

賣thomas都唔好賣ab啦

美國隊金牌得主， all star weekend 拎過MVP
Deal?

在宣佈決定之前，Hayward先後與熱火、凱爾特人和爵士進行了會面。今天在他的經紀人Mark Bartelstein在接受專訪時透露了Hayward的選擇過程。

「他曾覺得邁阿密很適合，」Bartelstein說道，「他愛上了那裡。之後第二天他去了波士頓。他和Steven有舊情……波士頓給了他一樣的感受。他被波士頓的招募工作震撼到了。當他離開波士頓的時候，他確信波士頓是他的去處了。」

但是Bartelstein透露，在當地時間週一與爵士會面之後，Hayward已經做好重返爵士的準備了。

「在與爵士會面結束之後，他心想，‘我的天，我怎麼能離開這裡呢，’」 Bartelstein說道，「週一晚上他十分傾向於留在猶他，但是他心裡一直在回想著整個三天的會面。週二一早起來之後，他還是無法做出決定。」

之後記者Chris Haynes就爆料了Hayward計劃加盟凱爾特人。但是Bartelstein表示，這個消息爆出來的時候他和Hayward還在討論各種可能性。

「當時我們還在討論，突然之間我的電話就開始被轟炸了……（爆料）確實給我們帶來了麻煩，」他說道，「在沒有和球隊溝通之前，我們是絕對不會做出決定的……我不清楚那個消息是哪裡來的，沒人來問過我們。」

Bartelstein此後通過各個記者進行了辟謠。最終Hayward選擇在《球員論壇》上公佈了自己的決定——加盟凱爾特人——最終印證了Haynes爆料的真實性。

「他認為對他現在的生活和職業生涯來說，波士頓是最好的選擇，」 Bartelstein補充道，「這次的決定讓他覺得十分為難。」

Youtube已經有人燒Hayward波衫

Deal

據《鹽湖城論壇報》記者Tony Jones報道，據聯盟消息人士透露，只要Hayward點頭，爵士對於將他先簽後換到凱爾特人持開放態度。

成為自由球員的Hayward昨天與凱爾特人達成了一份4年1.28億的口頭協議。但是據著名記者Adrian Wojnarowski與Ramona Shelburne不久前的報道，由於沒有足夠的薪金空間，凱爾特人為了能簽下Hayward，開始積極兜售AB、Crowder和Smart。

消息人士透露，三名球員中的任何一名都可以被當做籌碼來先簽後換Hayward，避免爵士人財兩空。

Jae同Smart

安爺爺竟然肯先簽後換

唔夠CAP俾老頂有咩計

唔夠cap啊嘛

賣AB真係一個錯誤決定

Nick Young應該好用過Clark 勇又勁左

點解達仔咁勁draft前都無人提佢

但係clark勤力啲

算係咁啦，留返d野比jazz

又可以簽5年

放毛哥同聽明算啦
咪放ab

如果賣ab，應該會推brown打2

賣走ab0算唔算等於無補強到

上年羊哥防守都算勤力

全球最出名嘅黑人可以瘋狂慶祝射失三分

寧願唔要美隊都唔想AB走

麥基要拎底薪 ？

如果有中產約 我諗Mcgee會走

黑毛真係要走，放ab就on9

但無乜邊隊有說明書識用佢 去第二隊又變番做on9仔

艇黎緊會同佢會面好似

唔會我湧快樂籃球唔係金錢衡量到

文件

難得mcgee咁忠心想留湧

佢講緊既係如果其他隊既價錢唔係多好多就會留勇 但有中產約佢應該會走啦

ab個價唔會低，換到個rim protector同brown有料到既話整體防守未必太差

始終It+ab依對backcourt undersized得太緊要

08-10 黃綠鬥
11-13 衰落期
14 開始重建
15 綠重返季後賽 黃重建
16 綠開始復興 黃重建
17 綠東岸第一 黃重建

18 綠包艇 黃Champ

屌鳩你牙，前世湖殺你全家，下下jer住做乜

重建又點？一野冠軍仲威

18 吾皇 pg降臨牙波超進化斬湧士豬塞軍

你仲ff得勁過lavar ball

在今日的自由球員交易市場中，自由球員Nick Young以1年520萬美元達成了口頭協議，而Young的經紀人Mark Bartelstein在接受採訪時也回應了為什麼Young會選擇勇士。

「我覺得他感受到了勇士的傢伙們是多麼希望他能夠加入這支球隊，並且是在NBA總冠軍的球隊打球，他們無私的打球方式以及球的移動，球員們彼此關心對方還有教練Kerr的執教，」Bartelstein接受採訪時說，「他希望能有這樣一個機會成為這樣一支球隊的一部分。」

有冇師兄見過香港有牙波對鞋

賣晒姐(好似係)

邊個達仔

漏左WB

我湧文化又贏，文化抗騎

落屋村鞋鋪買對皮鞋再Diy 個bbb上去is ok

Jayson Tatum

Tatum

wb岩晒係牙波後備

Tatum?

吾知牙波打sl會吾會著bbb

swaggy p要洗底

放長雙眼lor，成日針住我湖，得罪你啊

magic johnson westbrook KD odom Dirk blake griffin
然後你同我講重建失敗

洗咩底？

屌 Nick young 去左做勇9

唔著會俾老豆打

nba冠軍logo

係喎

Nick young 垃圾

Ching 男人為夢想而奮鬥ar!

但黃重建可以突然好快搞掂

湖狗j rondo同長毛

笑左

乜佢地做fans做到咁無尊嚴

殺你全家咩=.=

積弱幾年
眼見綠軍都已經重返強隊行列
d精谷埋谷埋你估野少

Howard：還有工作要做，我不會有休賽期

周琦：我想展示出我的水準

唔係曼巴精神殘而不退 拖左成4,5年
以湖人既歷史 根本無可能會沉咁耐

邊年開始計

F4果年 ?

放長雙眼睇啦

最主要係換左管理層 簽左俄釘

收咧個年

27.3 + 5.6 + 6.0 fg 46.3% 3pt 32.4% 係殘而不退 咁呢家都好多球星殘而不退

收皮啦痴冠撚

騎士仲係咩風都無

下年占士去火箭同波叔組四人兄弟籃球，今年唔洗補強啦

mcgee 而家個情況真係唔樂觀

捉住我講多1年有咩意思 ? 掩蓋到事實咩..
事實佢最後三年 渣住成2千幾3千萬 兩年大傷 一年巡迴表演

發覺勇就算係拎幾百萬，簽個值幾百萬既人，都會比人屌

槍打出頭鳥

少煮帶個波過半場睇iso

Fans 睇得開心

高層賺錢又贏光環

Hater又可以抽輸波

何樂而不為

下年要由迷湧，狼轉迷湧同f4
無左fuck me同rubio唔想睇狼了

熱火唔比wade 養老金，跟住又屌柒熱火話佢咁對自己球星
湖人比kobe 養老金，跟住又話人阻住重建

同埋你估佢想傷既咩，咁你又唔鬧埋d rose殘而不退

潮人個幾千萬駛得不知幾值
你唔俾又會有人黎咩唔通

咁kobe haters係多過wade, 有咁既情況唔奇

湖人又贏

James 今季真係純養生算，留力下年組兄弟幫

kobe成個生涯 都唔洗為潮人降薪

明明平時笑開湖人有cap 都冇人想去，跟住呢家又可以變到因為簽左kobe 而簽唔到人

法國你地真係好無聊 係要搵d野講潮
人地唔睇恩怨 睇球員能力比你地講無尊嚴
人地重建慢d 又要比你地笑
好心啦 你地遲早比人bin c 架

咁我都係講出湖人沉左咁多年其中一個原因姐
我覺得佢一早退左係會有人黎
湖人既吸引力太大 歷史為證 湖人重建 從來唔會多過3年
連續3季無PO已經係隊史最多

我就無笑過湖人無人想去
我不嬲同FD傾計都話湖人吸引球星好勁 即使我憎湖人
05 06 07 衰左3季 即刻搵到GASOL

笑 最後簽左俄佬同釘 已經屌打晒d hater

真啊

當年湖人冇人去比起單係KOBE
管理層混亂原因應該更大
俾佢個份更加係無奈之舉吊住命先
老實講結果係揾到錢得黎又TANK到
何樂而不為

與其話kobe搞到冇人黎
不如話kobe搞到d所謂既潛力新仔浪費左一年成長仲好
湖人個少煮咁就俾人trade走左

我不嬲同FD傾計都話湖人吸引球星好勁 呢個真

反禾潮班契弟去到天腳底都要比人Bin死了

走左立即簽到d 好野 幫手重建 仲話潮無吸引力？

經典呀伊兩個

咁首先一個問題係
潮人傳統幾時係靠過潛力新仔做核心黎重建
更有可能係潮人根本就冇過俾新仔成長呢個打算先咁玩啫

d人係咁短視架啦 人地塞威左幾年就拎黎串9潮
我心諗：下年champ 就收鳩你咩東一 東決既皮啦

頭寒啦

曲直難分

達仔sl打到曉飛

近幾年成個生態變左啦，邊到有大機會champ 到或者行得更遠就會多人想去，傳統大城市同歷史優勢都冇乜用，係得PG 先會打開口牌講明想去湖人咁傻

勇而家組軍，根本就驚左潮人掘起

真呀 d 人笑鳩lakers trade 走dlo 我笑左
lakers 洗撚育成咩 一到fa 十幾條友想黎啦
又有歷史 又可以接kobe 班 又係大城市

一黎真湖
二黎magic應該同佢傾掂會大搞先肯黎

我就唔信pg黎同你tank

又有一個想同我互射

迷河

笑 你呢d垃圾真係可以睇少Lakers 既吸引力

大城市呢點點會冇用
單係有錢呢個已經係優勢
只係佢有錢呢個優勢係超級奢侈稅出台之後變得弱左但唔代表係由唔存在啫
但都仲有曝光呢D
那怕管理層正常D其實都唔會柒得去邊

最初明明係真湖想玩育成先
如果唔係既使鬼J per36

唔好理呢d on9仔啦屌

如果下季PG唔去猢

咁個d唔撚係真潮啦
除左識拎per36拎打飛機就乜柒都唔識 咩左手curry
magic 有眼光 一睇就知佢上限太低 所以先要ball 因為佢地都知dlo 唔撚係路

咪扮
禾都無見過你

你講benz真係好想笑

MY BOY 究竟會去邊 好想佢留底或者去啲識用佢既隊

禾湧同東部全明星打邊個贏

好似今日去見潛艇

認真講，勇

東區明星練番一年波，就東區明星

想佢賺錢養家

計埋後備應該55波

東岸班star根本夾唔到，底又太弱
如果西岸all-star except勇就贏到

andre roberson 30m 3yrs stay okc

西岸all star無勇士都夠打啦 今年多左咁多猛將

啲猛將咪又係平時比人笑既笑，傷既傷

勇本身已經4個all star

@wojespn: Andre Roberson has agreed to a new three-year, $30M deal with Oklahoma City, league sources tell ESPN.

私心我想睇力羊打成點

平左定貴左

都已經係湧嘅人，打成點都拎硬冠軍，有咩好睇

合理價

嗰次係台灣見到西門件波衫無買到好後悔

平到笑....

無勇士,WB Harden Kawhi PG呢班友都J死
東岸出FOJ帶F4就有得打下既

標題

平到笑又唔算既

好彩佢無走到

退左休可以多d時間上連登

季中交易都可以賣走架
試下打到pat屎囉

起碼最少 40/3
而唔會係30/3先

佛心價

合理地平啦
下年okc打小球佢應該有得發揮

請珍惜

牙豬10中7 18pts了

諗起屎綠通脹前簽既都係10M一年

今日好勁

AB0幾年前32/4比人屌貴添

咁多turnover既

變咗聯盟最抵contract

ad先平

廢隊刷數據就叻

Ad頂薪黎

都係23m 每年+2
低屌

U成日針對牙豬

佢好似有一年拎唔到3陣，份約變左4.5%

咁又唔好叫牙豬，尊重返d

叫美作算

表弟都好平

今日23+5+5

出年續就貴了

NBA記者Bill Herenda報道，有聯盟消息源透露，老將Carter本週早些時候與國王的會面「進展不錯」，目前Carter正在考慮來自幾支球隊的報價。

唔係話踢佢出f4咩

30M

但豬波

Kawaii 18m

見hupu啲人話牙富似dlo

富=Jordan
Simmons=Magic
Saric=Bird
神獸=Olajuwon

好想同佢瘋狂射罰球

有咩暗示呢

究竟幾自大先會叫自己king

唔算貴囉 純鎖匠 射波同罰球都廢 持球又係一般 差唔多依個價位啦

身位the chosen one唔叫god叫king已經好俾面架啦

罰球有進步就得了

咁就等3年後進步左再講

我皇呢d叫自信

我皇無論走步定flop都咁有霸氣

身為外線射波太差真係好致命 同類型tony allen同bowen都起碼有底角三分做下偽3d a rob企外圍真係零威脅 剷籃仲可以hack 9佢 真係唔係starter料

來吧來吧:

雖則roberson外圍係柒柒地
不過你拎tony allen出黎講未免over左 呢個出到黎進攻一樣係打少個
至少roberson playoff三分就唔知點解係有貨交
反而FT柒呢個先死 起碼做到2中1先

「……四步不能算走……走步！吾皇的上籃……能算走步麼?」

Fultz應該只會係高效版既irving

有啊ben係度夠用啦

唔好講高效版
有 Irving 咁勁 76ers 已經算執到啦

甘kings隊波咪好自大

唔傷應該有，睇得出d dribble,body control好勁，進攻手段都身體質素都比irving有料

無計, 由大學打開揸波去到nba變打無球實要啲時間去習慣下

高效版irving咪即係好撚勁

個樣似豬呢不過

佢都係唔識波隊贏既撚樣黎。

playmaking黎講算勁，half court playmake都睇得出有腦有構思知道做緊d乜

但佢無能力好似foj咁霸王剷籃分波，因為睇得出個上籃finishing麻麻，第1佢body control差，有contact佢多數放唔入。 另外佢都唔係話真係好似字母foj咁爆得。

而且無射波，我估佢rookie season應該頂盡16分。

佢應該真係向magic方向去發展轉心練playmake同玩下post up算，射波依d射到wide open就夠。

irving有foj幫佢做晒d野咪勁囉，叫佢帶隊iso到完場應該po都未必入到。

irving唔會上到kd,foj,kawhi,kobe,cp3依種級數

原來今日tatum都23分 幾勁

我屌你老母

打得有啲似PP

一隊波既名同一個人既自稱邊有得比

不過76人唔傷真心好快有champ

Embiid,BS,Fultz真係完全無撞位兼各司其職

特別係有Embiid一個屈機底真係完全唔怕湧依種小球隊。

未正式打就咁快吹奏

Roy LA Oden都係

咩吹奏 事實嚟

20+5+5

新evan

nick young

你估下16西決okc同17第一輪okc 3分命中率roberson全隊排第幾

Exum

澳洲Kobe

想幫irving平反少少

其實john wall帶隊都唔入playoff

點解要成日笑鳩皇爺

上年邊個係巫第一人

tatum好似幾勁

力羊係咪好多隊簽？
我睇fb留言反應以為好熱門

要一人帶隊入PO衣家無幾個人可以做到
東岸就話易d，西岸好難，

達仔

已經去左勇

意思係，去左勇
啲留言反應好大
咩個簽左力羊其他隊唔洗打

隊長sign-and-trade黑毛

咪就係唔俾我湧補強牙 我湧義助力羊呢D垃圾完冠軍夢

新高比

力羊最後一塊拼圖

ALL GO WARRIORS la

勇騎補role player=屌你唔撚洗打啦
潮補role player=皇朝再現

瘋狂減薪圍爐拎CHAM

Westbrook,harden

燒鵝 木狼

基石隊友勁呀，咩一人球隊

基石有能力帶隊入PO啦
隊友廢d咪第7-8名入囉

要不是我湧，力羊早就收皮啦

爺爺想點

傳緊Boston同NYK傾聰明仔轉會

可以換到咩

換到por個fd就正，籃板勁

有咩問題

咁不如你講下 Kobe 點阻到湖人
我每次問都無人講到

自稱贏多2個總冠軍。
但收24m

tank緊個時練新仔,但要個新仔帶波上去睇佢打iso

rim protect，梗係Noah啦

對球皇咁一反感係當lin贏到一場停止連敗時lin等人高興接受訪問時佢閪口閪面，球皇你冇野牙

高比係我班朋友入面係不可討論既球員
因為講親高比唔岩，佢地就會：你有佢咁勁咩？

要講真心大把野講

黑人憎黎講佢算一線

玩鳩姚明，打人，強姦，妒才

OK兩條友都係咁賤
難怪同性相斥

想贏冠軍唔一定要降人工
降人工對球會補強黎講係好事
但唔降唔應該比人屌

oneal都好撚黑人憎

完全係胖虎個type再加小器妒才見高拜見低踩。
仲黑人憎過kobe，起碼kobe唔會好似條仆街咁放棄尊嚴先

wall今年先入完
之前又帶入過playoff打到斷手掌

明星級黎講，Irving帶隊能力係底層級數

佢問有無阻住湖人我陳述返個事實比佢聽姐，無人講狗鼻唔降薪有錯，但事實係佢唔降薪就簽唔到人，所以佢想贏多2隻ring既夢想都因為佢簽大約而變得不可能

Oneal每次討論，最尾都係問人有無介指，好小學雞
屈上將
又話nash兩個mvp係偷佢既

之前講過，quote 返你睇

部份人話「Kobe 最後兩年係毒瘤」有兩個主要原因:
1) 拎頂薪合約阻住球隊 free agency 簽人，令球隊補強唔到
2) 上兩季比賽表現太差，命中率極低，零防守，搞到球隊成日輸波；起手太多，阻礙年輕球員發展

1) Kobe 無拎頂薪合約，湖人每季都有頂薪空間去 free agent 簽球星
2015 只要清一定清 salary cap，湖人可以 offer 兩張頂薪合約比 Aldridge 同 DJ
offseason 簽唔到球星唔係因為無空間簽人，而係無人肯黎
有人話係因為有 Kobe 係度，所以球星先選擇唔黎:

Howard 走左之後已經講，呢幾年唔會有球星願意黎湖人，因為球星越黎越重視隊波贏唔贏到冠軍，大城市優勢少左，只係吸引到 role player 級球員
加上呢幾年 soft cap 係咁升，連有能力爭冠軍既球隊都有 cap space offer 頂薪比勁球員 (e.g. 今年 勇士簽 KD、上年馬刺簽 Aldridge)
換著你做球星，錢一樣都係咁多，去邊都有球權；你寧願去馬刺勇士爭冠軍定係去湖人幫手「湊仔」？
有 Kobe 係度至少班 free agent 球星都會願意見一見湖人 (e.g. Melo 2014, Aldridge 2015)
上季 Kobe 退休之後湖人連見面機會都無理，KD 講到明話係因為湖人 "is a couple years away" 所以拒絕見
最慘連 Horford Whiteside 呢類 fringe all-star 都唔肯見

2) Kobe 上兩季明顯係打得差，如果你話對球隊成績有負面影響，我都唔會反對你呢個講法
不過湖人上兩季目標係擺爛，擺爛越輸得多越好，球隊成績差對球隊未來有好處
如果你話湖人可以爭到入季後賽，Kobe 打成咁肯定係毒瘤，問題係湖人上兩季贏波反而對球隊仲衰

Kobe 上兩季在場的確限制左年輕球員發展，不過呢方面影響力有限
2014-15 Randle 打第一場就 season ending injury，根本無機會打
2015-16 Randle 同 Dlo 明顯未 NBA ready，唔需要太多控球/起手機會；呢點唔係馬後炮，果時大家已經係咁講
當時 Coach BS 放佢打後備，比湖迷鬧，Luke 咪一樣放 Ingram 打後備，bench 佢地都係因為兩個仲係好 raw
Nance 同 Clarkson 都係 upside 有限，係大學打成三/四年，先跌到咁低位比湖人簡中
係呢個階段班 veteran 場外 mentoring 更重要，而 Kobe 呢點真係有做到，不過唔留意湖人又點會知

帶隊黎講wall>irving
但今年巫師唔係只靠wall今PO

隊長同tatum可以點share時間？
如果賣走左AB，推隊長去打2號位得唔得呢？

Beal 都好重要
東岸班控衛仲係度，Beal 今季可能都入唔到forward 位個 bench 應該會好癈

留意返Tatum大學大部份時間打四號位
佢會係Hayward同Horford既Backup

Eills竟然比溜馬炒魷魚

所以有埋佢咪其他隊5年內都冇機會cham lor

mcgee仲未簽，如果佢都拎底薪就真係唔洗玩，騎起碼人工高，組團要比稅

我印象中，wall同irving 都係生涯頭四年入唔到playoff

但d人會抽皇爺唔抽wall

我wall fans

Wall帶隊勁d唔洗講，但艾榮俾人抽嘅原因，wall都係

根本就係阻住新仔發展，你完全係答唔到

dlo我雖然都屌佢廢，但廢極都rookie year 18歲仔無球權拎到13分。

根本對爛隊黎講一定係比新仔打晒比佢地練，但你要個新仔去拎波半場睇人iso接cns你根本就講唔通。

你知唔知咩叫未NBA ready , 未nba ready既有潛力球員係爛隊就更加要比機會佢試。

何況無球權情況下拎到13分我已經唔覺佢未NBA ready

再進一步講，就算湖係揀到kat，第1季都只會係要佢來回跑去幫某人執板，kobe係咩人你應該比我更清楚

商業價值黎講24m 續kobe完全無問題。但佢阻住新仔上位都係事實，根本無得駁，除非你話dlo,Randle是垃圾我無得講

以事論事，商業價值已經係好充份既理由去俾份大約佢

今天又射了波

Gordon Hayward經理人:實際上Hayward表態前已經準備好三份Player's Tribute的稿件，一份出走塞軍，一份留守鹽湖城，一份出走熱火。

點解要自爆

炒左佢經理人啦=.=

有無人鐘意hayward

老婆

難怪佢搞咁耐，原來要寫三篇文

好on9呀

可能只係合埋眼抽

笑撚左

你估夠膽出垃圾合約比kobe咩
LA暴動都似呀

何況佢份約既目的係商業價值 一日有佢係名單上面 門票實好賣得 帶動埋其他商品

證明Hayward係真毒

平心而論0：38 果球有無防守球員可以唔比佢fake到

屌
想人睇完篇文原諒佢

WORLD PEACE應該會一嘢肶落去

我都唔會被佢fake到啦
第一步個下已經反應唔切

如果你比佢fake到第一下咁咪姐下成功左防守到佢既左邊

你唔比新仔多d球權
咁佢地係場上食幾多年花生都係咁raw

jazz球迷係場邊向angie大叫：把Bradley交易過來

Bradley去jazz，咁想叫補強咩

據美媒報導，猶他爵士對Gordon Hayward留隊的方式不滿，因為他們苦等Hayward做決定，從而白白錯過了3個引援目標。有消息稱，Hayward經紀人已向波士頓塞爾提克表達了先簽後換的意願，作為對爵士的補償。

記者Spencer Checketts連發5條推特，講述了事情的來龍去脈：

「爵士方面看似很平靜，但有消息源透露，爵士對Hayward的離隊方式極度失望。據我所知，爵士昨天曾有多達『3個引援目標』在等待他們認真處理，但爵士卻不得不等待Hayward的最後決定。」

「沒法及時對心儀目標展開追逐，爵士只得耐心等待Hayward和其經紀人Mark Bartelstein做出最後決定。當Hayward在《球星看臺》上公佈最終決定的時候，爵士曾心儀的目標早已各奔東西。」

「在搞砸了和老東家的分手後，Hayward和Bartelstein能做的不多。據我所知，Otto Porter本來傾向於接受爵士的報價，但最終他不得不接受了籃網4年1.06億美元的報價（據悉巫師有意匹配這份報價）。」

反而25一個拖咗四五隊波簽人

Quin Snyder Statement on Gordon Hayward

Posted: Jul 05, 2017
“Since my arrival to Utah, Gordon gave his best every day we were together. I can’t say enough about his professionalism day in and day out. He is a unique competitor and I am thankful for the opportunity to have coached him over the last three seasons. Speaking on behalf of my staff, we are very proud of his growth and development as a player into an NBA All-Star, and are also appreciative of his contributions. Gordon’s progression epitomizes the partnership that we believe is the cornerstone of our player development emphasis and philosophy.

I believe this was a difficult decision for Gordon and Robyn and their young family, and one they reached earnestly. While their extended Jazz family is disappointed to see them leave, we wish them happiness and success in their future and understand that they chose a path they felt was the right one for them.

Certainly we will miss Gordon and his many contributions to our team, but I always tell our players that ‘adversity is opportunity in disguise.’ This is one of those moments and we need to live those words. We have a roster of young, talented and resilient players. I am confident that together we will accept this challenge while continuing to strive toward our goal of individual and collective improvement.

To further lament Gordon’s departure does not honor the commitment we have to our current players. Therefore, I would like to personally wish Gordon well as he and his family move on with his career. As we move forward, we’ll continue to focus our attention on the place it is most needed and wanted, our players and the entirety of the Jazz organization.”

kobe退休前已經講無基石球員
唔通magic會睇唔出咩

Earvin Magic Johnson @MagicJohnson

I love Okafor because he's won a state championship in HS, NCAA Title at Duke and he can bring that championship pedigree to the Lakers.上午7:39 · 2015年6月11日

我都想

其實佢去celtics celtics要犧牲嘅嘢未必細過一個hayward好多

但utah jazz就真係無左個隊長

不過同gobear都鬧翻左

其實塞都唔係完全上風，因為唔S&T，佢好難有cap簽
剩係黑毛，又好似差咁啲

最on9係鷹王食左咁大個cap但又唔算巨頭

jahil okafor
湖人中鋒傳説繼承人？

Jazz sign完唔trade

其實仆街D可以搵其他隊Trade
我諗黑毛唔算太難搵買家

咁又真係幾仆街

屌我仲諗住Hayward100%留想R Trade for Favors

咪係，你直接簽都算 你唔想俾野人

但到你俾野人你又唔俾jazz

俾我，我都會咁做

我估Ainge未必咁仆街既
話晒佢係BYU出身

有無打波嘅ching話我知 5v5 點樣解破對手全場壓追防守？ 就好似Chino Hills個種咁

放隻高既係中圈，一隻係對面籃底
搵隻快既接開波，衝得過就衝，衝唔到就望住高佬傳

邊有可能
咁做Jazz個名臭哂都似 無人黎嫁喇

打正式比賽?人地有冇本錢成場GAME都咁玩?

開波:
有快馬就側翼快開，冇就企位1-2-1等波
進攻:
打戰術
最少保持2-3個OFF BALL走位，射術好啲就跑WEAK SIDE，多啲練CORNER 3

你比佢FF下啦
佢仲係Five Stages of Grief Stage one咋

破解既意思係咩

得分定唔turnover

如果你想要係全場緊逼防守時候，進攻方拎到優勢

就要睇下westbrook 點打，佢punish 得好有效

如果只係想唔turnover(唔turnover其實=贏)

就pg 練下拍波啦，如果成隊都唔掂既

叫d 人幫手pick 下過半場

過左半場後照常打啦

比我就選擇後者由佢地浪費體力

含撚啦
接受左，睇下有無彎轉only

已經第三啦

呢個真係可以go gsw/mavs la diu

我又咁睇，如果ok4去湖既話未必太差

出32分鐘我覺得佢會有20+10數據

當然有人會話用佢跟唔上節奏，但其實如果佢低位破壞力夠既話唔一定要打小球去迎合個潮流。而且當初pick ok4就唔會食到俄依份爛約

但四個睇波

我諗問得
係咪成隊控波都麻麻地之餘又慢

咁又係
所以講埋1-2-1同射術唔講控球
但如果控球差到一PRESS就甩波，咁不如學FING毛巾同遞Gatorade俾人吧啦

學Baseball Pass咪得
不過練Handle易好多

求其咁上網搵左篇文
純粹見到有圖 唔知有冇用

其實有咩問題，Oneal,the dream,ewing依d low post緊個時都係4個睇波走下位射cns既姐

佢防守係腳步慢同唔專注，但個身夠厚基本上做一碌木企係籃底等執板都唔差

認真，如果nba隊玩全場緊逼係咪會比d 跑狗guard 3秒沖上去上籃

破press真係好多方法
而且守得好既press唔多

當年馬拉松遇男拔，俾人由頭full court press到尾

問題職業賽係無可能守四節都咁高運動量

Earvin Magic Johnson

✔@MagicJohnson

Awesome trade for the Thunder. Dion Waiters can catch and shoot and also create his own shot, just what the Thunder need.

11:13 AM - 6 Jan 2015

Magic都迷侍
吾反了

當年好鐘意睇AB0 Full Court

短人

魔術應該得

反正15個都差唔多實力

夠快乜
Vxxxxxx全場緊逼

消息指，爲了製造足夠薪資空間來迎來Gordon Hayward，Boston Celtics 有跟其他球隊討論交易Marcus Smart、Jae Crowder 和Avery Bradley。

據報Celtics 和Jazz 已曾討論Jae Crowder 和Gordon Hayward 之間的sign-and-trade (簽約然後交易)。

有個戰術就演變自手球
半場四個守zone，有一個出去釘死對面最強個件，個陣教練叫呢個戰術做浮波

同埋當防守者去追人
無可能完全shut down一個為脫身而跑嘅人
曬體能又易有錯誤

00:35

slam dunk 見過

其實防zone係咪得d低水平同無防守3秒既比賽先會守

nba真心極少見人守zone

呢個絕對係pippen既經典之一

好難Switch
好難配合

唔係啊
間唔中nba 都會守下
用黎打亂人地
特別係波波

防守三秒不利比賽觀賞
Nba唔容許

Try This

其實幾慶幸學生時代跟過幾個好教練
早兩年仲會返自己中學幫手教B grade同C grade

我想教女籃

但母校唔show 我

其實守Zone都係唔怕防守三秒，防守無可能完全企係度唔郁同唔會令個進攻球員離得太開

當唔係個個1：1防守都咁好既時候，zone係好有效
(防守三秒違例，係一隻手距離之外無進攻球員，而防守者係三秒區留多過三秒

女仔，我大學幫過自己以前教練做助教教地區

有無出曬汗咁造愛

無……個陣學界已經好多球星，唔到我靠打波溝到女

Press Break都係預打得嗰一時，我就唔信打press打足成場仲concentrate到

唔係約戰學界冠軍呀嗎

頂級WR有無可能

CB i mean 屌

學界成場可以打三節以上既，數都數到
男拔，英華，遵理，桂華山，董之英同裘錦秋

其實好低水平，唔知點解睇低水平既野會睇得好燥底

CB 人地NFL d暫停多過你呼吸

屌你老母人地打果幾場比下錢人賺ok?

繼brewer換lou，黑毛都終於換到hayward

仆街啲講
Boston同其他人trade都仲得
係禁住嚟搶㗎啦

咁jazz都應該唔想黑毛所有既

黑毛份約平，而且都算幾好用

我而家都仲會抽時間睇精英賽同甲一……

聰明仔既代表作得打騎果場, 其餘全部都係扮跌買犯

ching咁又印象流喎

有d感慨
估唔到佢兩個俾fans發夢換世界咁耐，最後都真係換得成

佢去nyk甚至其他可以俾佢打starter既隊都好，佢要咁既能力
NYK個法國仔又傷到死光槍出聲話擔心佢健康，去個度都好
不過問題係有咩籌碼換

gsw無位＋無cap
返mavs啦好嗎

唔該曬上面咁多位巴打
唔係我打 純粹睇波以為啲hl 見到Chino Hills迫到對面勁多to

而家係唔夠cap先焗換咋

Yes，你當綠軍送野俾人

究竟係夠定唔夠

唔夠
所以jae,smart先要清，
如果唔係fa好地地點解要送野比人
人情上咪首選同jazz s&t
jazz唔肯都會有其他隊接貨啦

黑毛咁抵玩大把隊肯接

唔明點解想甩ab0
點都要有人守人地g
it無3d幫死撚硬
今年9m又唔係貴
出年先算啦屌

出年未必續得起。

80m 4年走唔甩

出年先算啦
trade左佢今年無人用

【分析討論】馬刺到底有什麼打算？以原班陣容迎戰？

隨著多位明星級自由球員都確定了未來，自由市場能數得出的明星級球員已經很小，一直被傳今年決意在夏天補強控衛的馬刺至今仍然沒有任何舉動。多名曾經與馬刺扯上關係的控衛都被其他球隊簽下，Chris Paul 被交易火災，George Hill 加入帝王，市場只剩下Derrick Rose及 Rajon Rondo 兩名控衛。馬刺今夏暫時只有一個舉動，就是與Patty Mills 續約四年，到底Gregg Popovich有什麼打算？ 把Patty Mills 放在正選還是他們仍然在市場上有所動作？

乜撚野火災

火災兄弟啊嘛
同浪花兄弟抗衡

飲緊水都差D噴出黎 火災

一定輸撚硬水克火

同面積我買火贏

thunder 剋咩?

我唔知
淨係知反骨唔怕比雷劈

老鼠好撚惡

其實Boston最大既問題依然仲係籃板

唔通仲想繼續搵鷹王打C咩。。。

BTW聯盟仲有乜底可以比Bos入貨

簽鷹王真係幾om9
頂死哂搞到依無cap

一樣人工去都去猗湧先啦

無Horford IT邊有可能咁勁

IT有3架
冇D咁解

買左hayward都仲未解決到4,5號位既問題
去到東決又係比皇屌打

唔知幾時睇過篇文章顯示

隊波center 防守勁打唔吾皇係好過隊波sf防守勁

講左三個post…rim protect

不過應該係可愛未成名嘅時候

2,3m Ezeli抵搏

塘鵝 水+飛
雷打4倍

公然起底
本網絡小說好正
但係個作者伏咗幾鑊

Boston有翻隻好似當年KG咁既底就無敵

東岸第一pg lowry
Kyle Lowry and Toronto Raptors have agreed to a 3-year, $100 million deal.

點解無人講

不如坐時光機簽Bird Parish McFail

因為你遲左大概4個Post

廢囉

就係感嘆依家全部打小球

咪劇透啊屌你

咩罪係坐兩三日就出得黎

我見fb都無人提 個個講Hayward gsw果啲

比人拘留完48小時?

其實係SF唔好輸咁多，Center有勁防守就打到
不過而家無乜邊個內線有勁防守

你估kg嚟唔係打小球咩

得姚明打唔到

Oneal如果係今年新秀，應該唔會增磅

相對嘅啫，如果而家出現MAGIC SHAQ，邊會繼續小球

入左西貢結界

例如13年TD回春

辣殺無人提

我睇個個有列晒

有守多過有攻啦

佢可能講deep web無人提

係要D Center守三分

唔計ad

守外線我首推TT

我剩係睇大字標題 無click入去嘛
依家仲剩返邊個free agency

有無巴打識電腦

想問深水埗買laptop

高登定黃金好

有無邊間出名好

呢家去緊

KCP
James Johnson
關節毛
Mason Plumlee
JaMychal Green
TA
VC
Noel
暫時諗到得依堆

Rudy Gay去唔到雷
D-WILL

Why去吾到雷

咁又係既 總決之前個個騎迷都話勇個個唔敢入底
又話curry仔驚比大帝追身飛魂block
最後個個提都唔敢提

雷清左CAP SIN講

無Cap掛

九唔撚撘八=.=

你話冰個=.=

你

G變了

Push

G成日冇啦啦彈句野出黎
但完全唔知講緊邊個

果然枕邊人最熟悉

=.=

結婚啦你同娜妹=.=

訓醒起
當初勇重建 佢睇死curry klay green 呢幾個菜鳥carry唔起勇士

2年後拎ring

連佢講邊個都唔知
唔係好熟
不過法國你成日秒回佢 睇黎你想引佢注意

巧威威

吾同梨爭了 禾有大帝

大帝要rihanna

大家覺得富仔今日表現成點？

23 5 5 6to

fg: 9/16 3pt: 4/8

舊登三間大鋪都比人話黑店

SL冇咩好講

咁邊三間係你唔推介架
開個名

安爺爺講野你刀信

睇你講d戰術，同我學嗰d好似

其實老鼠真係好仆街
玩女人感情，呃蝦條
真係賤過地底泥

好過riley🙂

識真人？

Oneal人品不敢恭維

Me

睇下起底

仲有幾多當打球員要去湧呀？
全撚部食屎狗垃圾冇骨氣

重點基本功真心麻麻 又成日諗住懶型 睇果個睇到好尷尬

酸牙？

英華戰術好勁
朱Sir

燥牙

勇士係咪要清人？
+左cassapi 同 young 有成18個人

lowry 算啦

對比你 唔敢當

你十年前猢狗咪又係咁

老老實實，
未睇今場全場，
睇上場對塞，
冇咩幾可見佢硬入爆人，
個人覺得佢打得幾輕鬆

NBA特例：湧士可無限招攬底薪球員

未 nba ready 到底應該用邊種方式培養，同到底 dlo 當時係唔係 nba ready 可以再傾
呢一刻可唔可以話你/其他人講「Kobe 拎 2年/48M 合約阻到湖人簽 FA」呢點唔成立？

幫老將圓夢牙

Nick Young都係老將牙？

Clark唔續已經得啦，下年roster有17個位

Training Camp合約不嬲可以上20個好似

安爺

Bust

32歲算唔算老

PG13 守到 guard
Hayward/Crowder 可能唔夠快

咩料

叫得做Young都叫老？
改名叫Nick Old la diu

利物浦正垃圾

邊有咁多
clark zaza mcgee都未簽

太多人用
swaggy 都唔知出唔出到場均二十分鐘

講真，勇都係要佢打番clark既角色，換句話說者係bench upgrade左

其實clark去第二隊我唔多睇好

呢兩年係勇出走既後備都冇咩邊個有好下場

當我頂薪班流架

後備牙屌鋰
反我勇嘅人質素真差

ezeli,好似一場都無打過

當佢係 clark 好嘥料
swaggy off ball c&s 好 underrated
我見 curry/klay/kd 是但一個落 bench 勇士 off ball 走動有時變得好單調
佢幫到手

下年nba變左17個一隊咩?

得北卡飛鷹同巴布沙有表演

係啊，cut左兩隊
唯有每隊多返兩個人

邊到有得睇？

表現，打錯

政治狗，吾好比禾捉到里地打錯治牙

捉到又點啊，臭雞

Speights無人記得

文件唔識用雪碧

Scott Howard-Cooper: Dennis Lindsey, asked if he was comfortable at how Hayward handled departure: “That may be a conversation for a later date, how about that?”

Jazz 真係好厚道

諗住唔再反美作，大家點睇

但係上場時間都多過係勇

Redick 有乜反得落
正人君子一個

依個珍

挽甘大=,="

港珍，牙波有星味好多羅
豬閪富，笑煮個啲

唔敢報你全家過唔到端午啊屌你老母

識波

On9

SL 6to返歸啦

根據ESPN 的消息，JaVale McGee 將會和Los Angeles Clippers 和Sacramento Kings 見面。

bbs無啦
太陽都係坦 寧願育成

禾只希望f4和平相處

而家唔是5星陣咩

你成日迫害美作
屌你

Menu

RealGM Wiretap

Cavaliers Offered Below Market Rate Salary To Chauncey Billups

JUL 6, 2017 12:03 AM

Chauncey Billups was offered a below-market salary of $2 million per season by the Cleveland Cavaliers to serve as President of Basketball Operations.

Billups was initially offered just $1.5 million.

According to sources, executives in that role are paid at least $4 million per season.

While the contract offer wasn't the only reason why Billups decided to reject the offer, it played a part. Billups also interviewed this offseason for the Atlanta Hawks' job.

The Cavaliers are known around the NBA for not paying as much to front office leadership as other teams despite routinely having a high payroll for player salaries.

David Griffin made under $2 million per season as GM of the Cavaliers.

有個丁彥雨航唔錯

Mcgee啲表演+文件河啲反應
組成Shaqtin a fool嘅最強組合
挑戰話唔會再俾佢上榜嘅Oneal嘅忍耐極限

法國迷富迷羅個啲都係on9仔
迷波先係正路

有無人球鞋名係咩 好似幾型

係咪adidas個對鳩猴brand

Nike Air More Uptempo

好耐無岀現既會然

係呀
自從上次外圍事件之後

Btw thanks ching

美作聽日吾打sl 吾系傷左下話

cap底明年今日再睇

冇傷

點解ok4唔打

ok4 已經係老醬

佢連SL都唔配打

Fultz 打波嘅節奏幾過癮

好撚smooth

你究竟有幾愛佢

你係牙珍？
差啲唔認得

唔希望你讚美我美作

你究竟有幾憎閪蒙斯

我愛西門，甚至將我的何b仔賜給他，叫一切愛他的，不至滅亡，反得永生

有冇諗過我唔撚想要

其實76ers都可以開個隊post

不了

開完個post得幾個球員互含
不了

在Gordon Hayward爭奪戰中，塞爾提克最終勝出，Danny Ainge可又為綠軍立了大功。但很少有人知道的是，Ainge為了建設球隊，連自己兒子的前途也顧不上了。

他的兒子Tanner Ainge（Ainge家都是摩門教徒，Danny Ainge的大學就讀於猶他州知名的楊百翰大學，摩門教的核心學校之一）就生活在猶他州，剛進入政壇不久，前途很好，目前已經是爭奪Jason Chaffetz在第三國會選區席位的三位候選人之一。

Danny Ainge在五月的時候還專門發推支持兒子，稱：「Tanner為人正直，受到了優質教育，同時也有足夠的經驗，正是適合在國會代表猶他的利益。」他的言論也得到了不少支持。

但現在，Tanner可是要忐忑不安了，Ainge從猶他人手裡搶走了Hayward，這個名字自然在當地不受歡迎了。一位共和黨助手就表示：「我們這個時代的政治很瘋狂，誰知道這會不會激怒選民呢。」

又多單父債子還

有無專家分析過有左Hayward後塞點做可快即到東岸冠軍?
總冠軍就唔講

Smart 潛力上限可能最多 18+ 5+ 5+ 大約咁
Tatum 加 Brown 可能有潛力但比Hayward壓住

要清smart喎清

同埋18,5,5都唔係差喎…

不如大家講下隊長補唔補得返塞同時冇左ab0+smart+crowder

冇咗AB0影響幾大
有冇可能挽留

希望得

無錢就算吧

pick tatum 又要hayward真係

James (Jones) not returning to Cavaliers

bosh 大唔大機會退休?
有無邊隊考慮緊?

都打唔到=.=
仲想佢打係害佢

而家係NBA官方認定危害生命，仲點會打
BTW，佢好似開咗間ENCODING公司

做返YOUTUBER OK?SUBSCRIBE咗五年都好似冇更新

唔打得啦

屌咁咪無人守guard
9m都慳
你點trade都trade唔番呢個水平既3d係低價過佢

老闆肯交稅嘅唔需要放 AB0

Tanner 綁係碌木上面 地下堆滿 Hayward 波衫，燒呀

今年留佢唔係問題
問題係下年 IT 同佢一齊完約
老闆肯唔肯交咁多稅續哂兩個
佢到時都應該係2000萬價位

it應該25m價位，唔會比頂薪佢

就算係兩個加埋都45m
Hayward 31m
Horford 29m
4個人已經105m
仲未計 Brown 同 Tatum 加埋12m

太多人用都係一種煩惱

日日係到j f4

最衰都係al份約

唔通J dlo J ingram個D咩=.=

殺你全家呀jer住晒

bos

it+ab+haywood+tatum+horford

smart+brown

super downsize

btw 淨用黑毛sign and trade夠唔夠cap簽haywood

我叫牙ben用條jer一鞭鞭死你

Bos可以話係每個位都比人矮 每一個人 對位上同其他同位置既比較undersize既球員黎講係top
但佢地係1+1+1+1+1<5 始終差緊啲野
依家入Hayward 但roster分配好煩 執唔到個底用都係咁先

冇個強底都真係幾難過到我皇

KD響youtube channel又引戰: ANDRE ROBERSON+DION WAITERS得到高薪有我的一份功勞。我愛我的兄弟，他們值得所有。

過到吾皇仲有隊冇下限既宇宙湧等緊橫掃

KD

玩育成等幾年好過啦

灰熊公開信:感謝Z-BO的所有貢獻，50號戰衣以後只屬於他。

掛波衫

估唔到

應該都唔會再回巢，同直接掛冇分別

補返條官方LINK先

東岸霸王James Jones決定不留守騎士。
2018劇本:James vs James

咁市面上仲有咩勁底先
有星肯黎點會唔要

Horford本身已經lock死左

好心岀少兩句聲

黑8傳奇- 蘭度夫之野望

2007年，建聯元年，NBA進入了新紀元
時間回到這屬於NBA臨界點的一刻、江湖上人稱建聯元年的2007年，有一顆彗星橫空出世，對，他就是狀元爺奧登
奧登儘管沒有在比賽中貢獻過多少汗水，但他的影響絕對是NBA難得一見。先回顧下選秀前球評家的評論
奧登有多優秀？有人認為他會是NBA有史以來最恐怖的中鋒，有人說他是石佛心智+鯊魚力量+夢幻腳法+狼王技術的超現實混合物，更有人認為剛才所說的那個什麼混合物對奧登來說絕對是低估......

於是，2007年的選秀，拓荒者再成為了主角，也成為了羨慕與嫉妒的對象。據說，馬刺開始了考慮交易鄧肯的想法，高比也開始迫宮湖人進行交易。一番流言之後，拓荒者表達了一句：『除非拿占士來換，其他就別說了。』

結果，奧登完成了對NBA最大的影響：把杜蘭特擠到榜眼裡。

這對NBA有多大影響？首先，西雅圖得到了杜蘭特後，同樣是投手的雷亞倫及劉易斯被迫離開，劉易斯去了奧蘭多玩起『騙合同』的神奇魔術，這直接導致了魔術離冠軍愈來愈遠；而雷亞倫就落草波士頓，還幫手搞了個加納特來，開始了3巨頭時代。

另一邊的西岸，高比也開始了逼宮湖人的管理層。終於，湖人姦來了加素，而之前有關高比的交易流言也把公牛搞爛，從季後賽球隊變成了狀元簽球隊。

回看建聯元年前的格局，冠軍級的球隊只有3隊：馬刺、小牛、太陽，小牛太陽被馬刺欺得久了，不斷的責怪鄧肯衰老得太慢，豈料來了個奧登，湖人塞爾特人立刻變身超級強隊。於是兩隊立刻大改陣容，從此成為了繼魔術之後，又兩支與冠軍道別的悲劇球隊。

建聯頭3年，黃綠拿了三個冠軍，把03一代搞得灰頭土臉，於是又兩支三巨頭球隊誕生。而公牛則因禍得福抽來了羅斯，也成為了強隊。這一切：兩支現代統治級球隊+兩支未來統治級球隊(黃綠白紅)，均是由奧登這位狀元直接組成。

而這一切之前，奧登好像就是一切的主導者，但真相是，他只是一枚棋子。真正的下棋人，是蘭度夫。

蘭度夫首先通過假裝數據神獸，把拓荒者打成下游球隊，拓荒者也因此得到了萊爾、艾度列治等人，再扮成球隊毒瘤，讓紐約完成自以為精明的決定：送他到孟菲斯當熊王。

自己有多少斤兩，蘭度夫絕對心知肚明，總冠軍對他來說太簡單了，他之所以要選擇灰熊，就是為了能別人所不能：一支季後賽全敗球隊，還要經過黑八來奪下停辦前的總冠軍！

不信？君不見在灰熊大戰拓荒者的搶六大戰之中，唯一在兩支球隊都當過老大的蘭度夫，在場外氣定神閒、胸有成竹的模樣？

一直以來，迷信邏輯與理性的人們一直很疑惑：為什麼公牛那麼強，要到90年代才砍得下總冠軍？為什麼馬龍征戰廿年都拿不到，孫大聖一年就拿下了？為什麼探花奪冠的比率高過狀元？

中國的聖人們早在遠古之前就準備了答案：『成功必要的條件：天時地利人和』，將這句古文譯過來就是：『成功必要的條件：天時(運氣)、地利(運氣)、人和(運氣)』，注意，當中沒有『實力』這個抽象的因素在內。

經過了多年來各國科學家的嚴格證明，證實了運氣才是對一個人或一支團隊能否成功的決定性因素，就是牛頓、愛因斯坦也得承認：上帝也主宰不了你成功與否，祂自己也只是個賭徒。

回說蘭度夫，為什麼他能在這關鍵的『孟波大戰』中氣定神閒，一副諸葛亮的模樣？因為他根本不在乎最終排在第幾名，他知道他掌握了運氣的密碼，他部署了這麼多年，等的就是現在。

看看拓荒者，蘭度夫離開後，萊爾奧登甘比一傷再傷，為什麼？對，因為蘭度夫同時帶走了波特蘭的好運氣
看看紐約人，蘭度夫輕輕來了又走一趟，離開後，就為紐約人帶來了甜瓜、霸王及大射先生，為什麼？因為蘭度夫來過，他帶了些許運氣給紐約

經過了在紐約的試驗後，他知道了如何『帶走』和『給予』運氣，於是他來了洛杉磯，表面上為了加盟快艇，但實際上，是為了劫奪運氣，狀元爺立馬就來個賽季全銷，連鄰居的拜琳，也因此只餘下能打半季的身體。

不錯，來到了原則意義上NBA的最後一季，蘭度夫多年來劫下的運氣是時候大派用場了，一個統治級的大前鋒，一支季後賽全敗的球隊，湖熱牛刺等一支支的強敵，最後一屆的總冠軍，用一條直線把這四項連起來，還有什麼比這更傳奇、更熱血？

也許，NBA會在多年之後復辦，那時候是那支球隊是總冠軍？這絕對難以預測了，唯一肯定的是，到時的獎杯，叫作『蘭度夫杯』，冠軍指環上會刻有蘭度夫的樣子，僅此而已。

做GM唔係可以點
心裡面屌晒鬼又話你知咩
如果巫師唔match porter真係屌柒hayward
早撚d講 遲d準備返黎比人boo咪算

dirk真係盡心盡力
2年10m就夠

塞軍如果一早積極啲追butler仲好

AB0+crowder+picks<>butler
起碼jimmy仔可以打二號位，有攻又有守
而家美隊黎到搞到姐撚同達仔都無空間發揮
成隊既戰力又無顯著提升
內線真空問題仲係未解決

KD收下把口啦屌

見到屌咗出聲
牛仔好等Cap駛咩

The Los Angeles Clippers have scooped up one of the most coveted guards on the international market, agreeing to a two-year, $12.3-million deal with Milos Teodosic, sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.
我覺得唔錯 同beverley互補不足

為什麼Jordan三分球命中率低？投三分少？Jordan一席話讓嘲笑他三分球的人汗顏！

很多球迷都說Michael Jordan的三分球命中率低，是因為當年Jordan在NBA的全明星三分大賽上創造了NBA歷史最低的三分球大賽得分，只命中5個三分球，歷史最低，這也被不少人質疑Jordan的三分球不行。

Jordan曾經這樣評價自己的三分球：“我不想只是依靠三分球，我的三分球能力也確實不如很多球員。我不喜歡只是站在三分線外面投籃，我喜歡衝擊籃筐和禁區，那里能讓我找到自己的節奏和風格，我是一個善於突破創造的球員，我去創造自己的籃球，而不是呆呆地站在三分線外投籃。如果我只是訓練三分球，相信我的三分球也會更好。

Jordan的這一席話分析得相當的透徹，Jordan之所以偉大，不是在於他的三分球有多厲害，而是在於他有無數種突進去得分的能力。就像Drexler評價Jordan一樣：“上場前我以為Jordan有2000種得分方式，上場後發現他還有3000種得分方式。”這當然是一種誇張的說法，但是他說到Jordan的得分方式和手段非常之多，這個應該沒有人敢反駁的。

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @wojespn 29 分鐘29 分鐘前
更多
Euro star point guard Milo Teodosic has agreed to a two-year, $12.3M deal with the Los Angeles Clippers, league sources tell ESPN.

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @wojespn 26 分鐘26 分鐘前
更多
Adrian Wojnarowski 已轉推 Adrian Wojnarowski
Deal includes a player option on second year, sources tell ESPN.

GM文件

呢個價位幾抵屌

搞搞下個陣仲齊腳過上年

Teodosic Lou Gallinari Griffin Jordan
季後賽應該都仲有, 上半區就可能難搞啲

要簽新高富帥

神奈川第一中鋒

官方：灰熊將退役Randolph的50號球衣

DDR成為NBA2K18加拿大版本的封面人物

據NBA記者Tim McMahon報道，消息人士透露，小牛接近與Dirk簽下一份2年1000萬的合同，第二年為球隊選項。

平到

Woj：Miles將以2年1230萬加盟快艇

點解淨係屌kd減薪唔屌司機

點解可以咁偉大…

Ching真心定假膠丫，兩樣嘢黎

根據《克利夫蘭老實人報》記者Jore Vardon報道，聯盟消息人士透露，Crawford最近已經和LBJ通話，如果他完成買斷成為自由球員，他非常有興趣加盟騎士。

搵個忠臣同條抱團狗比，你無野下話
KD由轉隊一刻，無論佢做到咩成就，我呢一世都唔會再尊重佢

根據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報道，巫師已經匹配籃網給受限制自由球員Otto Potter開出的1.06億美元的合同。

我屌

文件河GM MODE又啟動

呢位ching is假膠 佢自己都反kd的

Jerry West咋嘩

sor，我真心左

果然係唔同啲

Jerry West又唔係GM
河父先係President of Basketball Operations

Miles+癲狗 呢對後場J得過

河仔正選

河神已戰勝歸來

守到cp3同基石斷腳

勘誤：巫師已經收到籃網給波特開出的邀請報價

嚇撚死

丁下先
trade rumors: Hou+ Por+ NYK三方交易

唔係佢1516洗閪搞到侍仔底薪簽熱火咩屌佢老母
依家見人簽到大約就出黎滔光

慘

鎖死哂

Sor錯料 下面我有po 係巫師正常收到爛網既報價先岩

Miles係C.J.Miles?

miles teodosic

各出咩籌碼

原來系Milos Teodosic btw歐洲第一pg 啲傳球好好J 但衰防守 所以同癲狗part好岩

trade乜

大約係
POR出內線個個Leonard,
HOU NYK就個兩隻啦

reddit有人講同melo搭同一班機去houston

Free agent Kelly Olynyk has agreed to a four-year, $50M-plus deal with the Miami Heat, agent Greg Lawrence tells ESPN.

有傳佢係去專機過墨西哥咁上下， 話會合LBJ

原來去houston轉機

POR仲有幾隻會出，但唔記得名
火箭會出埋選秀權，一堆人肉TE

Ryan Anderson個毒藥合約

milos teodosic?

繼我車路士買唔到lukaku之後
Melo去火箭………

我真係好唔開心

好撚想要佢

好似兩個串法我都見過
總之係個歐洲後衛去大飛

做白邊後備？
定俾白邊打4？

係都佢打4

kelly唔係打開4咩

Yes

據記者Tim MacMahon報道，據聯盟消息人士透露，小牛與熱火之間正在進行交易談判，目的是為了幫助熱火清理出一些薪金空間。

估唔到去熱火，不過呢個價都合理

萊利又盤算緊啲咩

好似話想trade走mcrobert + tyler johnson

咪撚trade走t.johnson呀 上季打到咁勁又大化學反應

踢到石

完全唔值

Sources: Rudy Gay's deal with the Spurs: two-years, $17M-plus with a player option.

Gay哥

gay去刺做咩

完全估唔到

Free agent forward Rudy Gay has agreed to a two year deal with the Spurs, league sourcs tell ESPN.

刺終於

去馬刺打後備

仲有咩大魚

會唔會做下個RJ

到時playoff手撕一兩個星條臂出黎就值架啦

Btw好平

仲簽唔簽返西門

西門要大約 留唔住架啦

恭喜佢啦

大約西門如何留得住

西門原來成28歲

但唔知佢想去邊

係 有4個女要養

Nyk

傳過紐約要佢

火箭個三方交易 合理但傳出黎果個人...

丁彦雨航好似越打越好

應該佢同刺講左nyk做水魚比肥約
刺先咁簽gay

中國丁

邊個係西門

馬刺Simmons

下年德州中國打吡

清melo

哦

咁都好難得有水魚一張肥約養成世，咁melo應該都走啦

根據Sporting News記者Sean Deveney的報道，消息人士透露，馬刺願意為他們的受限制自由球員Simmons開出一份3年3000萬美元的合同。

Melo刀想去組兄弟團啦

鬥fing毛巾

Woj：Carter將一年800萬簽約國王

Carter去國王

人地錢同戒子已袋理撚得你地班鍵盤戰士尊唔尊重咩

同埋佢係灣區吸返黎既新fans應該點計都多過係okc果陣

同爛豆腐團聚

真係唔在意就唔會成日網上同人開火啦

其實帝王有咩吸引力

去傾屎做乜鳩

$

好on9網隊擺明抬價咁都走去match
等陣19年撞牆見你冇錢補人又唔肯比稅走撚左就好笑

根本條友好在意

除左錢同個coach諗唔到

nets好波

實走放心

紐約應該開更高

新老人院

屌你老母搞屎棍

邊個兄弟先

nets依家已經立於不敗之地
無野可以輸

帝王呀 唔係國王

大家一獲熟

養生冇壓力既快樂籃球

各位 巫未match呀

有DLo已經贏左

鬼叫有cap咩
大城市+比你任刷數據其實都吸引

留返響東岸啦

同意 又可以打all star 又可以打finals

幕後玩家

自己食無所謂，反正都係玩幾年又無cap壓力
迫到你食就仆街，19年巫師留唔到撞牆嗰陣爛網準備返生

組大軍搵VC
衰氣

Washington has received Otto Porter's $106M offer sheet from Brooklyn, league source tells ESPN.

邊有MATCH
RECEIVED 咋

我覺得正路巫唔會match 一黎會鎖死黎緊呢幾年空間會鎖死 wall之前都講過希望隊波會吸引第三巨頭加入 果兩巨=wall+beal 如果頂薪續左potter 黎緊幾年邊有錢追星 唔係話potter唔好 但就算續左potter 都唔見得黎緊呢幾年有能力挑戰東冠 二黎我查返個老闆好似得三點幾億身家 咁多年從來都冇交過稅 但如果續potter就要交成千萬稅 黎緊仲要每年通漲

不如讓potter比網仲好啦

Yes 我上面有澄清返

Gay 去馬刺

一個唔該巫唔MATCH
少煮加埋POTTER應該入到PLAYOFF

得唔得呀

天呀 牛仔咪簽件支那人呀

東岸既話

三點幾億會唔會啊 咁佢真係球隊洩錢就一年破產喎

想入紙做爛網fans支持少煮

美金

馬刺老闆好似得兩億身家

平時講開一年二千萬老係美金啊

其實每年職球員開支應該係收入到cover到條數既

原來係正職

玩my gm年年洩錢

真係蝕駛鬼佢自己出哂咩
唔少攞球會名義借錢黎填數架啦

上年托7 match左黎緊交稅交死有版你睇 不過托7老細有錢 冇記錯有成百幾億身家

nets 一野就鎖死咗巫師未來幾年

一百九十幾億
所以托柒交稅個D對佢黎講碎銀黎啫

Gay opt out左份15m final year, 依家得份17m/2

竟然簽到半人半神VC，黎教新仔吧

nba既收入好似係平均share嫁 好似電視轉播果d

周邊產品同先係自己隊食profit

入場費都好似要share返唔知幾多比呀公

如果唔係今年打小幾場點會屌哂鬼, 齊齊降cap

打多幾年個個都廿幾三十m

NETS新GM啲黑暗兵法真係好正，簽唔簽到都贏

要卡達好過要Gay

PLAYOFF要分四成五俾阿公
電視轉播呢D全國轉播同海外就係平分
但半徑70英里範圍內轉播收入既係自己袋哂
潮人當年簽個份唔知幾多年廿億佢係袋大頭（好似其他老細夾硬屈佢分左D出黎）
所以大球市勢勢咪大

但NBA2016年好似得三隊係蝕錢

場上場下都好撚緊要

新轉播約第一年
上年成四五隊爭住填min cap

Gay:Welcome to Basketball Hell

學肥鬼玩多毒約 毒死班仆街

根據NBA著名記者Adrian Wojnarowski的報道，聯盟消息人士透露，火箭在嘗試將他們手裡的那些身背無保障合同的球員變成（更有價值的）球員或者資產。

印象中NBA大部分時間都至少有三分二既隊係賺錢

Morey開J-LIN嗰份5+5+15真係大開眼界

睇返 Pistons 個 cap
Nets 真係有機會偷到 KCP

一個pick拆開兩個保護權

有dlo仲要kcp做咩

拓柒唔想交稅 揾佢地入手

笑鳩禾潮？

DLO PG
KCP SG

煉金術

甘輸豪典算

打CBA

明尼蘇達公牛隊之後 宜家到組沙加緬度灰熊隊?

爛網一定吾會開頂薪比kcp 真係開 我認曬呢到各位巴打做契哥

MOREY沒有犧牲，就甚麼都得到

睇莫雷表演

可以一堆無保障就換到既掂極有限啦下話

Rudy Gay在馬刺將選擇22號球衣

其實Nets 開2000萬一年都夠 Pistons 頭癢

Dirk減薪減到5m
唔知用幾錢續Noel

分分鐘續都未必會續
依家人工好似都已經就爆CAP

中國丁丁關鍵助攻帶領小牛贏SUMMER LEAGUE

馬刺簽Rudy gay 咁有無錢留Simmons,Manu同Gasol

原本冇dlo果陣網就真係有諗過報價kcp既 係後尾潮為左清俄佬主動搵網話單trade可以搭埋dlo 所以dlo其實係意外收穫 黎緊應該唔會報價kcp 同埋啲人話potter唔值頂薪 我個人覺得kcp比起potter仲加唔值

1+1打起左搵另一條水魚

DLO加KCP
TRADE走LIN頭
組軍完成

Simmons一定冇

Gay應該係用中產，次序係PAU+MANU之後
SIMMONS應該唔會留啦

Simmons開左3年三千萬但應該留唔到

開左份三年三千萬出黎
講明唔會MATCH其他約

到開季前刀一定吾會trade走既 不過去到季中就唔知啦

想知nyc開幾大份約比西門18m?

字母哥回應流言：我的DNA裡有忠誠

希望字母哥吾巧比人bin

講親都

You can't spell win in loyalty

咁又係
真係忠誠個D又有幾何講

又迫害我勇我杜
酸啊？

reggie miller

The Pistons were always going to hard-cap themselves by signing Galloway with the non-taxpayer mid-level exception. The curious part is the timing.

Kentavious Caldwell-Pope is a restricted free agent, and the Pistons are now officially hard-capped.

If Galloway’s salary this season is the smallest amount allowed with his reported contract terms, Detroit would be $20,044,288 beneath the hard cap. Caldwell-Pope’s max salary is $24,773,250.

If Caldwell-Pope signs an offer sheet that would take the Pistons over the hard cap, they must clear sufficient payroll before matching. Had they waited to sign Galloway, they could have matched then cleared salaries on a looser timeline before signing Galloway and officially hard-capping themselves.

Possible Move :
Josh McRoberts trade to Dallas
James Johnson re-sign with Miami

我湧名叔自願減薪為球隊呢D咪忠誠囉

又可以睇下TATUM 仔

據NBA記者Marc J. Spears報道，消息人士透露，國王目前陣容中已經有15名球員，並且不打算對陣容做進一步改動，除非有一個不可預見的交易。

今年啲trade同pick刀算系甘牙king

睇吓 Nets 點諗
宜家佢地基本上係有潛力就追
唔多理位置
而且宜家個市 Teague 同 Hill 都1900，2000萬一年
KCP max 都係2400萬

老人院加新仔

諗起幾自大先會叫自己king

依個真
真團隊球員
風高亮節

DLo 一定會打得好

可能今晚就會有交易

佢追個D
就算冇進步都只係貴好難話去到爛
做個主力合格有餘

留名睇幾時變爛約

爭好遠喎

佢打2係咪好過打1

少煮入playoffs先定湖人入到先

其實木狼到宜家好似都係得兩個前公牛球員
同 Kings 差唔多

I got Loyalty got Royalty inside my DNA

少煮下年入俾你睇

肥TOM想要要唔到咋

Why not both

Rose

打和啦，兩邊都唔入

Bill Simmons提出十項打救快艇方法:
1. 送走玻璃芬
2. DAJ換MONROE+PICK
3. LOU換PICK
4. PB搭JAMAL換PICK/新人，釋放空間
5. 逼到文件走
6. PASS THE BALL TO AUSTIN
7. 唔好去INGLEWOOD起球場，直接去西雅圖
8. 新GM及新教練必須短約
9. 追LBJ
10. 做唔到以上建議就執咗佢

搞笑得嚟又可行
SEATTLE

下年河家父子就入西決BIN鳩佢C

死啦 黎緊網是咪做吾到+2gc

咁cp3典算

😂

係nba清泉得76

大飛入西決

黎緊應該吾系啦 禾地三子把口
系鹿仔

我真係覺得大飛會行得遠過火箭

黑氣石

Joerger 又何嘗唔係咁諗

Kendrick
幾時出歌撐表哥

其實要gay係做咩鳩………

Jerry West加盟左唔出奇

鹿仔唔得
字母開左口自己忠誠
據前人歷史
佢會走

都係一年姐

頂Simmons ？

火災吊打潛艇

刺需要護框或者組織者多過得分手

黃蜂加左Howard都刀做吾到

有河神條傻鳩 會行得遠過火箭

As @ZachLowe_NBA reports, it's a 15 percent trade kicker. Washington has vowed to match the sheet. Deadline is midnight on July 8.

仲要有 trade kicker
Nets 驚死你有機會放到佢

兩樣都係8M搞唔到好既 有個曾經同CP3爭一日長短既總決賽PG你地可以簽

簽埋rose嘅
馬刺安老院就變左馬刺療養院
輪椅3巨頭
Tp gay rose

D will？
咁都係練murray算

搏佢唔放張約就要有幾毒出幾毒啦

毒到咁
東毒Sean Marks

屌你牙

哪有錢

簽黎後備頂一年唔好咩

馬刺出品
講真佢上任左之後啲trade pick刀算系甘

我覺得刺始終會老底簽個VETERAN黎打PG, MILLS啱後備, MURRAY太後生

暗黑交易法
拓價術

想當年tp都係俾人屌到大架啦
屌多次啫

俾BILLY KINGS完美反襯

冇計 執billy king個爛攤子

黑暗兵法攬炒

網有的是cap 巫匹唔匹配網刀冇損失

Rudy gay感覺上3分命中有d海鮮，岩唔岩馬刺用呀

蝶龍總決賽表現
一定嚇走左想簽佢既人
雖則唔係百分百佢問題

下年季後賽繼續咁精彩搞到 cap 又升得不似預期的話
到時仲好玩

舊年生涯最高3成7算係咁, 我覺得佢打4機會大

好耐無見呢個名

過埋18可以諗TANK啦, 個PICK番黎, 個CAP冇壓力可以亂黎既日子差唔多完

到時先算啦

騎仲未有大動作

內線放題..

仲可以有咩大動作

你估傳地唔想有

佢*

嬲嬲地waive撚左jr

Jose Calderon同KK

買斷我皇等我皇出去爭冠

18年慢慢玩啦 佢皇出走

你地冇睇到有機會簽JC咩

利申快艇果位

Joerger係短約簽老將帶新人；肥Tom, 換哂原本嗰隊佢都肯呀

但R爆頭都諗唔明佐治山咁搶手點解要簽帝王

下年我皇去打兄弟籃球，你估仲會有咩動作

而家hill教後衛，vc教sf, 黑熊教內線，啱晒

佢自己攞黎 貪得無厭

因為根本冇想像中咁搶手

需求問題姐，d簽約去得咁快，佢釣咁高咪玩死自己

仲有啲咩FA未簽到約???

同Rudy Gay一樣，叫價高，其他簽得七七八八，變左有價無市

其實仲有好多 不過大魚就簽曬咁濟咁解

如果一果要左雀士offer隊長唔會走,rr9唔黎臭G唔會屌死肥T

猗都係算鳩數啦

RR9會吾會變左去快艇

Gay點同，大傷完冇耐

Foj下年走猗有冇cap

佢肯定係見上年Matthews傷完都簽到大約先opt out

但今年冇DAJ

佢本身已經話唔想留kings

兩個因素加埋，但係最尾得17/2就肯定唔係佢原本叫價

大家覺得目前為止休賽期操作最好係邊隊

湧

大飛

勇

等雷太耐啦，一見pg黎好搵下家啦

湧士

唔係我勇唔通其他29隊廢物咩=.=

我覺得勇 大飛 kings heats 76刀ok

勇小修小補，穩陣

勇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>others
拎勇同其他隊比is侮辱

最廢應該係垃圾塞

組軍未完姐

你憎勇既程度又加強左
邊個辣著你

法國話KD減薪仆街嘅人好虛偽

法國話美作似豬既人刀好虛偽

美作係紅撚喎

係忠誠牙點會係仆街呢

覺得佢地簽左hayward仲難搞左

Rondo有冇消息

好大機會去潮

可惜

冇正選打

又簽塞隊長

冇錯，為左扮中立話kd仆街嘅勇迷好可恥

安爺爺組多次三巨頭俾你睇

一間變魔術變個Marc返黎你地就知安爺爺嘅用心

下季湧每輸一場應該可以推成半個POST

火箭先組火災三子

其實真系好靚囝

hupu 班撚樣好興奮

多個消息源都顯示火箭既三方交易愈來愈接近達成

我劣緊鳩了

入定紙做箭迷

G持打倒勇屎

死開啦 臭g

Restricted free agent shooting guard Tim Hardaway Jr. has signed a offer sheet from the New York Knicks worth $71 million over four years, according to ESPN's Adrian Wojnarowski.

The Atlanta Hawks hold the right to match the deal to retain Hardaway.

NYK ho ball

射得出未

melo準備

好波

=.=自己唔要人
依加咁貴簽

吹牙

還債牙

佢老豆就值呢個價

我條撚ready

12點前簽唔到 就898

谷住谷住就快滿出嚟

師兄好搏，打丁打咁耐

中午 ？

紐約冇野多就係錢多吹咩

yes 非保障 會變保障合同

Hawks會唔會match佢

重建 唔要? trade melo

better don't la

唔去我火太好了

1001

重建應該唔會

火箭無lu

Jm9

推po

外圍1001